砌機List一問

Intel 10Gen i5-10400 CPU
Asus H410M H M/B
Kignston 16GB DDR4 Ram
Kingston 500GB NVMe m.2 SSD
WD 1TB HDD
Asus GTX 1660 Super
CM m-ATX case
CM 600w PSU
Total：7380

會唔會太貴？
或者求巴打出招 俾意見

連埋正版win10就差唔多

...

Intel

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,450

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,356

AMD

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GVKB
價錢：$670

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,346

i5-10400+B365

應該配B460?

包埋

仲有無巴打出招

同樓豬有仇口？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x AeroCool Bolt Mini RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,356

i would rather you buy amd

有咩可以改？

樓上巴打已指出
同埋b460最盡行2933

咁我改一改佢

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,450

1 x MSI B460M Pro Micro-ATX
價錢：$699

1 x G.Skill Ripjaws V Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 F4-3000C15D-16GVKB
價錢：$700

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,335

點解呢？

巴打請出招

好想用intel?點解唔 amd yes，性價比高過intel

A機壽命會唔會無咁高🤔🤔

點解咁覺得？

聽聞I機 普通打機 娛樂 4-5年
但係A機2-3就打柴

我自己覺得amd多d麻煩野攪

咁一於intel啦

intel好
intel妙
intel冇得頂

一嘢就Ban埋你
解釋下都唔得

*黎